---
description: Политика безопасности mastercomfig.
...

# Политика безопасности

| Версия    | Поддержка          |
| --------- | ------------------ |
| 9.6.x     | :white_check_mark: |
| < 9.6.x   | :x:                |

## Сообщение об уязвимости

Если вы обнаружите уязвимость безопасности в приложении mastercomfig, при выполнении mastercomfig,
или что-то еще, свяжитесь с mastercoms по электронной почте напрямую: [mastercoms@tuta.io](mailto:mastercoms@tuta.io).

Если у вас есть решение проблемы, прикрепите его в виде файла исправления к электронному письму.

Вы можете получить ответ в течение 24 часов с момента вашего сообщения с указанием дальнейших действий относительно уязвимости. Это может включать запрос на создание реквеста в репозитории для
устранения уязвимости, если это применимо.

Вы не должны публично раскрывать уязвимость, если вы не получили ответ в течение 1 месяца.

Если уязвимость отклонена, вы можете опубликовать её через 48 часов после отклонения, если только отклонение не отменено в течение этого периода времени.

Что касается исправленной уязвимости, вы также можете публично раскрыть уязвимость через 1 неделю после выхода исправления.
